First date食茶餐廳，比女問係咪玩野

有冇CHING因為太窮，冇膽溝女

最低限度都譚仔啦

雖然食屎

咩女食咩餐廳啦
靚女咪去食豪啲
豬扒就叫佢食屎

港女就是這樣鍊成的

食大家樂好dd

做男人太度縮真係會出事